Как пользователь, я хочу: чтобы интерфейс программы был интуитивно-понятным,
                          чтобы заданная фигура отображалась в виде 3D-модели,
                          чтобы физические и геометрические характеристики модели можно было изменять,
                          чтобы модель фигуры вращалась,
                          чтобы программа решала двумерную задачу теплопроводности,
                          чтобы температура 3D-модели динамически отображалась
